［日經］ 一人一張有聲圖

我先

all around you you you you you you